{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024584",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "차덕분"
    },
    "text": "営業時間は平日09:30から20:00までで、日曜日と土曜日は09:30から21:00までです。 本店では朝の始発と朝のコーヒーを提供しており、朝の始発と朝のコーヒーは平日09:30から11:00まで注文可能です。 価格は全部で4,000ウォンです。 メニューには、エギソルグッ、済州青蜜柑紅茶、公州栗,ムリクス、ブラックコーヒー、クルミ干し柿巻き、茶菓定食が用意されています。 エギソルグッと済州青蜜柑紅茶はそれぞれ10,000ウォンで、公州栗の煎餅は5,500ウォン、ブラックコーヒーは6,500ウォン、クルミ干し柿巻きは4,500ウォンです。 お茶菓子は17,000ウォンです。 すべての飲み物とおやつは丁寧に用意されており、ここでの時間と縁、感情のすべてが込められています。 もしここで出会う人々との思いがけない出会いを期待しているのなら、一杯のお茶としてふさわしい時、さらに特別な思い出になるでしょう。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は平日09:30から20:00までで、日曜日と土曜日は09:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝の始発と朝のコーヒーは何時から注文できますか？",
            "answer": "朝の始発と朝のコーヒーは平日09:30から11:00まで注文可能です。"
        },
        {
            "question": "朝の始発と朝のコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "朝の始発と朝のコーヒーは全部で4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "メニューにはエギソルグッ、済州青蜜柑紅茶、公州栗の煎餅、ムリクス、ブラックコーヒー、クルミ干し柿巻き、茶菓定食があります。"
        },
        {
            "question": "エギソルグッと済州青蜜柑紅茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "エギソルグッと済州青蜜柑紅茶はそれぞれ10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "公州栗の煎餅の価格はいくらですか？",
            "answer": "公州栗の煎餅は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラックコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブラックコーヒーは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クルミ干し柿巻きの価格はいくらですか？",
            "answer": "クルミ干し柿巻きは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "お茶菓子の価格はいくらですか？",
            "answer": "お茶菓子は17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ここでの飲み物とおやつはどのように用意されていますか？",
            "answer": "すべての飲み物とおやつは丁寧に用意されており、ここでの時間と縁、感情のすべてが込められています。"
        },
        {
            "question": "ここでの時間は特別な思い出になりますか？",
            "answer": "もしここで出会う人々との思いがけない出会いを期待しているのなら、一杯のお茶としてふさわしい時、さらに特別な思い出になるでしょう。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 448
    }
}